波台玩具 韓子亮TL 出新歌

千祈唔好支持🙏🏻

我係TL哥哥忠實fans 你一出首新歌我已經聽咗

幫手推 分享比其他會員

樓主加入咗重光團隊？歐美時間先出po

睇完大陸個周深唱歌 再對比返viutv 班小丑 就好撚心up

點睇香港樂壇已死 Tl 你出返黎就好

特登入來十卜您

我即刻聽咗五十幾次

推😘😘😘

TL跟李榮浩老師學野啦

TL 把聲好有磁性

等緊張留名gif

特登login就係為咗留個comment支持你
加油！

請大家尊重TL哥哥 切勿人身攻擊 謝謝🙏🏻

瞓到半夜都特登起身支持TL哥

笑撚死自稱波台玩具明明只係堆填區啲玩具

十卜

佢想波台當佢屎忽係性玩具

樂壇終於見到龧光

幾時再一齊玩傳說？

傻的嗎，波台雖然多狗但唔係gay

TL哥哥係樂壇清泉

自殺未

巧巧天

最後一次上連燈，想講小小感想

又話走，呃左我當時幾滴眼淚

TL老師幾時上中國好聲音？

波台玩具呢個名好淫

你首應該分開嗎好好聽 加油

痴線仲可以出碟拍MV，你公司咩料呀

成個MV個樣都好似 👉

TL 哥哥 你首歌出咗幾個月喇喎
幾時先有啲真新歌聽下

梁家進我屌你老母

支持

成個月前，你遲唔遲啲。

支持
Tl屌打姜蓉

唱功有啲似林家謙 但把聲再磁性啲

十卜ching

見到依家樂壇啲新人垃圾
覺得你更加好

超正
點解佢唔入mirror

佢同anson Lo個feel好似
都係gay跳舞好勁

激活咗整個樂壇

pish

TL哥你公司請過人嚟？唔同左style喎

亮清
呢啲歌路咪幾正常
唔好再唱埋party with tl 果種style喇

TL又返來連登

高質

又話唔返黎

有咩分別

邊撚個話冇分別 堆填區就係人人都可以玩 係大家嘅肉變器

TL

最後一次上連燈，想講小小感想

竟然出正常歌 不過都係基佬歌

好過之前嗰啲好多 加油tl

正在播放《韓子亮 TL HON - 留名系統啟動》
●────────────────
⇆ㅤㅤㅤ◁ㅤㅤㅤ❚❚ㅤㅤㅤ▷ㅤㅤㅤ↻

睇怕係唯一一次正皮多過負皮

屌你老母，呢D 先係歌
loop 到停唔撚到

點解無佢

吾同意？

手足們 comment like share左未🤙

你琴日先同我講TL條垃圾仲未收皮 今日又吹TL

Mirror都紅到 你都一定得

子亮老師

推暴

個MV其實拍得幾好

今日的我打倒昨天的我。